如有任何爭議，主辦機構將保留最終決定權。

你玩哂啦

本黨可就有關條款、細則及所有爭議作出最終決定。

林鄭做醜人 點名叫指定法官「審」你